【有圖】1Q題：邊間食肆最多人含撚

好耐都冇見過佢個樣，佢個賊咁

湖南仔咁款

次次見到都無食慾